\section{Εκτέλεση και αποτελέσματα}

Από τη προηγούμενη ανάλυση βγαίνει το συμπέρασμα ότι η αναδρομική εκδοχή του normalized cuts αλγόριθμου δίνει τα βέλτιστα αποτελέσματα. Για την περαιτέρω επίδειξη της ποιότητας του αλγορίθμου, η αναδρομική εκδοχή του δοκιμάστηκε σε πραγματικές εικόνες. Τα αποτελέσματα φαίνονται παρακάτω.

\begin{multicols}{2}
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\resizebox{.5\textwidth}{!}{
			\colorbox{shadecolor}{\input{res/exp_1_o.pdf_tex}}
		}
		\caption{Αρχική εικόνα}
	\end{figure}

	\begin{figure}[H]
		\centering
		\resizebox{.5\textwidth}{!}{
			\colorbox{shadecolor}{\input{res/exp_1_c.pdf_tex}}
		}
		\caption{Κατάτμηση εικόνας, χρωματικός διάμεσος}
	\end{figure}
\end{multicols}

\begin{multicols}{2}
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\resizebox{.5\textwidth}{!}{
			\colorbox{shadecolor}{\input{res/exp_2_o.pdf_tex}}
		}
		\caption{Αρχική εικόνα}
	\end{figure}

	\begin{figure}[H]
		\centering
		\resizebox{.5\textwidth}{!}{
			\colorbox{shadecolor}{\input{res/exp_2_c.pdf_tex}}
		}
		\caption{Κατάτμηση εικόνας, χρωματικός διάμεσος}
	\end{figure}
\end{multicols}
